警棍加料事件，藍c開始大造文章

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

信就信
唔信就唔信